拉傑迪要俾巴塞賣走啦

今次大獲

好擔心

屌我拉俾人踢頭

我地曼聯歡迎佢

大把隊要

黎我廠

冇佢巴塞中場衰到一個點

巴禾救完十二碼之後即賣

無啦無啦
球皇對住空門嗰球都係俾佢封住

有巴禾做人辦都唔識撈
奧達文迪就醒，一腳省落佢度

凖備緊轉會了

咩點啊 你老母粒點啊？ 大陸狗